其實後生係咪真係要出黎玩先叫青春過

我法國成日到咁上下 定時定候就會好撚孤單寂莫
又怕死
想有人呵下 屌你老母
又唔想拋個身心出黎 老豆老母會心痛
矛盾過矛盾大對決
見人地好撚釋放自己咁 又心癢癢

都癡撚線
無學壞過
最壞都係試過用鍵盤偷偷地屌人老母

有無新手指南 我都想𠝹下女

pm我

你知道同性是不能結合的嗎 親

我成日都屌鳩人

我用念力都可以屌鳩人
屌你 老麥太遠 不了

你又屌鳩我

屌人又無本既 點解唔屌

你又好有道理喎

Tg沒啥好上啦 仔就話上啫

55